export const bd1 = [
   {
      level: 1,
      question: "Siapakah yang memenangkan Ballon d'Or pada tahun 2019?",
      options: ["Virgil van Dijk", "Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Mohamed Salah"],
      answer: "Lionel Messi",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Dimana seringnya Ballon d'Or diumumkan?",
      options: ["Paris", "Zurich", "London", "Barcelona"],
      answer: "Paris",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapakah yang memberikan suara dalam pemilihan Ballon d'Or?",
      options: ["Pemain Sepak Bola", "Pelatih", "Jurnalis", "Penggemar"],
      answer: "Jurnalis",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Lionel Messi?",
      options: ["6", "7", "5", "4"],
      answer: "6",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Negara mana yang menghasilkan pemenang Ballon d'Or terbanyak?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Perancis", "Portugal"],
      answer: "Argentina",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapakah yang memenangkan Ballon d'Or sebelum gelar tersebut dibatalkan pada tahun 2020?",
      options: ["Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Robert Lewandowski", "Virgil van Dijk"],
      answer: "Lionel Messi",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Cristiano Ronaldo?",
      options: ["5", "6", "7", "4"],
      answer: "5",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Siapakah yang memenangkan Ballon d'Or pada tahun 2018?",
      options: ["Luka Modric", "Cristiano Ronaldo", "Lionel Messi", "Kylian Mbappé"],
      answer: "Luka Modric",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Michel Platini?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "3",
   },
   {
      level: 1,
      question: "Kapan pertama kali Ballon d'Or diberikan?",
      options: ["1956", "1957", "1958", "1959"],
      answer: "1956",
   },
];

export const bd2 = [
   {
      level: 2,
      question: "Dimana acara penghargaan Ballon d'Or tahun 2016 diadakan?",
      options: ["Milan", "Paris", "Zurich", "Madrid"],
      answer: "Milan",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Siapakah yang memenangkan Ballon d'Or pada tahun 2006?",
      options: ["Fabio Cannavaro", "Lionel Messi", "Cristiano Ronaldo", "Andrés Iniesta"],
      answer: "Fabio Cannavaro",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Zinedine Zidane?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 2013 berasal dari klub mana?",
      options: ["Real Madrid", "FC Barcelona", "Bayern Munich", "Manchester United"],
      answer: "FC Barcelona",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Ronaldo Nazário?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "2",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 2010 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Argentina", "Brasil", "Prancis"],
      answer: "Prancis",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Marco van Basten?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "3",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 2004 berasal dari klub mana?",
      options: ["AC Milan", "Juventus", "Real Madrid", "Inter Milan"],
      answer: "AC Milan",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Berapa total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Franz Beckenbauer?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "2",
   },
   {
      level: 2,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 2001 berasal dari klub mana?",
      options: ["Real Madrid", "Manchester United", "AC Milan", "Bayern Munich"],
      answer: "Real Madrid",
   },
];

export const bd3 = [
   {
      level: 3,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Johan Cruyff?",
      options: ["2", "3", "4", "5"],
      answer: "3",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1996 berasal dari negara mana?",
      options: ["Brasil", "Prancis", "Argentina", "Belanda"],
      answer: "Brasil",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Alfredo Di Stefano?",
      options: ["2", "3", "4", "5"],
      answer: "2",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1985 berasal dari klub mana?",
      options: ["Juventus", "AC Milan", "Liverpool", "Real Madrid"],
      answer: "Juventus",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Berapa jumlah total Ballon d'Or yang dimenangkan Paolo Rossi?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1980 berasal dari klub mana?",
      options: ["AC Milan", "Inter Milan", "Juventus", "AS Roma"],
      answer: "AC Milan",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Kevin Keegan?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "2",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1975 berasal dari negara mana?",
      options: ["Argentina", "Brasil", "Inggris", "Belanda"],
      answer: "Belanda",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Siapakah yang memenangkan Ballon d'Or pada tahun 1974?",
      options: ["Johan Cruyff", "Franz Beckenbauer", "Johan Neeskens", "Gerd Müller"],
      answer: "Johan Cruyff",
   },
   {
      level: 3,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Johan Neeskens?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "0",
   },
];

export const bd4 = [
   {
      level: 4,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1960 berasal dari klub mana?",
      options: ["Real Madrid", "AC Milan", "Barcelona", "Manchester United"],
      answer: "Real Madrid",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Denis Law?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1957 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Brasil", "Inggris", "Irlandia"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Omar Sívori?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1955 berasal dari klub mana?",
      options: ["Barcelona", "Juventus", "Real Madrid", "Inter Milan"],
      answer: "Real Madrid",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Alfredo Di Stefano?",
      options: ["2", "3", "4", "5"],
      answer: "2",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1953 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Brasil", "Inggris", "Belgia"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Gianni Rivera?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1952 berasal dari klub mana?",
      options: ["AC Milan", "Juventus", "Barcelona", "Real Madrid"],
      answer: "AC Milan",
   },
   {
      level: 4,
      question: "Siapakah pemenang Ballon d'Or pada tahun 1950?",
      options: ["Stanley Matthews", "Luis Suárez", "Ferenc Puskás", "Kopa"],
      answer: "Stanley Matthews",
   },
];

export const bd5 = [
   {
      level: 5,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1968 berasal dari klub mana?",
      options: ["Manchester United", "Real Madrid", "Inter Milan", "AC Milan"],
      answer: "Manchester United",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Siapakah pemenang Ballon d'Or pada tahun 1963?",
      options: ["Lev Yashin", "Paolo Rossi", "Alfredo Di Stefano", "Leônidas"],
      answer: "Lev Yashin",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Nílton Santos?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1965 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Brasil", "Inggris", "Belgia"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Raymond Kopa?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 1960 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Brasil", "Inggris", "Irlandia"],
      answer: "Portugal",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Denis Law?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Pemenang Ballon d'Or 1957 berasal dari klub mana?",
      options: ["Barcelona", "Juventus", "Real Madrid", "Inter Milan"],
      answer: "Real Madrid",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Berapakah total jumlah Ballon d'Or yang dimenangkan Omar Sívori?",
      options: ["1", "2", "3", "4"],
      answer: "1",
   },
   {
      level: 5,
      question: "Pemenang Ballon d'Or pada tahun 1955 berasal dari negara mana?",
      options: ["Portugal", "Brasil", "Inggris", "Belgia"],
      answer: "Portugal",
   },
];
